［突發］小西灣邨出現連儂牆！

係小西灣綜合大樓對出，多謝係嗰到既巴絲。
如果大家行過可以同佢地講聲加油
係小西灣呢啲廢老集中地都有連儂牆，香港仲有希望
香港人加油

頭先經過目測有30人，仲有啲一家大細都出晒黎

小西灣多廢老
一齊睇住班後生！

有咩事講低，即刻飛出黎

今朝整返好，俾廢老報驚搞鳩我同我個friend，屌佢老味要搵議員嚟先甩到身

Sor我睇錯咗以為係西灣河，但小心班廢老叫狗嚟搞事

啱啱呢個廢老係度屌

唔好影到我

轉自朋友

支持， 加油

香港人加油